屌你老未馬會冇世界盃神射手買？

買卡連歷

都話冇得買

冇得買呀屌

2&b

未開姐 幾百條友咁多
踢梗一兩場就有得買架喇

上屆好似冇咁遲

好撚難買
買中已經唔易
同時有幾條友就含撚

上屆買左梅拿 25倍
比舒爾尼一腳射走

馬會都唔識開今次

未你老味

屌你老美！

有得睇冇得買

買重美斯

連加特

樓主仲唔訓身

牙朗拎硬
馬會怕執粒唔敢開盤

普巴400倍
笑撚左

痾煙普巴

訓身